知唔知係咩植物? 個款咁奇怪

行城門水塘見到

蕨類植物

thanks